假如宣佈取消一國兩制 香港4,000億美元儲備會如何處理？

基本法無講

屌 我唱定啲美元先 唔係等陣仆晒街

由香港市擁有？

$送中

基本法
第十八條亦訂明，全國人大常委會決定宣布戰爭狀態或因香港內發生香港政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港實施。

pish